警察宿舍!!!!!!警察宿舍!!!!!!!!

支持喪射催淚彈
好多人混左入宿舍呀

原來元朗白衫真係警狗黎...睇下黃大仙宿舍

下次識點玩喇

負皮果個一定係差婆

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

發夢日日去狗屋催淚彈放題

執到都掟入去

大家千祈唔好打爆佢個火警鐘，嘈到成座住户就唔好啦！ 你知啦， 你哋喺下面搞搞震，佢哋最多閂窗， 咁就咩都聽唔到！

但係打爆個火警鐘，咁樣就會全棟樓都聽到。仲要冇電梯，行幾十層樓梯落嚟喎。夜麻麻真係唔好咁樣搞人！

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.